和你塞 = 平民 無gear 黑衫以外

著黑衫= 送頭

唔好送頭啊

呀 死黑警

打黑色衫

推

yes

唔去玩嘅全部著黑杉出街
搞到班狗精神緊張都好